
SISTEM INFOMASI ORGANISASI
--------------------------

بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيم 
Bismillahirrahmannirrahiim.
“Dengan nama Allah yang maha pengasih lagi maha penyayang”

Sistem Informasi Organisasi ini dibuat dengan mengunakan framework Code-Igniter 3 dan Ajax 
Fitur dari sisfo ini antara lain :
- Dashboard : Berisi Chart pendapatan uang (kas) , total pengujung, anggota dan pesan pending
- User-Manage : CRUD Daftar anggota organisasi, Export Excel, PDF, PRINT
UNTUK FITUR MASIH SEDIKIT DAN AKAN TERUS DI UPDATE SAMPAI SISTEM INI BENAR BENAR LAYAK PAKAI TERIMAKASI,

Wa      : 089643771074
Email   : engkapratama56@gmail.com
